醜女學歷又唔高究竟點生存？

攞個西出黎當八達通

會窮⋯

本身負左錢點嘟

公司負責訂水 入excel

做我女朋友

做地盤

做tb

唔好去有光既地方比人見到就乜事都無哂
留係屋企熜哂D燈佢啦
你行出房門口我怕你老豆老母會比你個樣嚇到仙遊

靠講靚女同男人是非

又無學歷又樣衰既
咪摺埋自己 唔好係度獻世囉咁簡單

留名學野

我老母由我呀妹小學開始已經咁同呀妹講
話佢又孱做唔到咕哩
又醜做雞都唔掂
再唔讀好書真係等餓死

讀n展

美容雞

cold call

腿張開

好仆街 摧毀一個細路嘅自尊